有冇人覺得朴敏英真係好正

就算明知佢有整容都唔介意
仲有條腿都係冇野講

成均館緋聞

金秘書

覺得佢最正係金秘書時期

最正一定係金娜娜時期
著白色裇衫唔著褲j撚死人

屌你快d 同psj結婚啦

人人喊屌!

Kim Nana

唔錯唷

kim b sor

佢整得好自然 好撚靚

係呀 完全唔覺得係整咗

我鍾意個叫朴XX,可愛型 狼少年個嗰

佢地好襯
快d一齊啦

55 朴軫永

金娜娜

朴寶英